[PlayStation]召集所有白金控互助解獎盃(3)

正喎 啱我呢啲白金控
多多關照

通常得單機game有價值先會白金, 有雙人要素果D太煩都係不了

我都會追白金 但通常打單機game多
有無咩連機又可以打白金既game 推介？
之前試過大路個d 連線game , fifa 街霸個d, d 盃條件難到pk

咁痴線 我淨係白金完中文版已經唔想玩多次

巴打係咪禁上面條link 就可以入谷

幾多白金先可以埋堆

個谷真係唔錯
大家互助互愛
一齊向白金進發

In 帛金谷 we trust

個gp無左？？

入唔到 wo

no longer accessible..
block 9 me?

invite me la

推下po交下數

入唔到group既？

推一推

不了 要返工

Watch Dogs 2 仲有個雙人任未解
咁耐唔知仲有無人玩 解埋呢個就白金